有冇人發現中環置地廣場 有陣獨特嘅置地味？

唔識形容係咩味 總之得置地會有呢陣咁香嘅味
有冇人知係咩香料

有錢人嘅屁

櫻花味
唔係點乘電車跨過大海

風水味

我以為你會答係銀紙味

有冇人認真答

名店啲香水味

蝗味

香水

唔似 似係商場專登噴嘅香味

閒閒地食幾千 買返幾十萬

搵次試下囉

洗鬼 landmark cafe 早餐幾百蚊有找

幾舊水試個lunch

我上次食牛角bell chan 200蚊內包咖啡

唔好離題！！！到底係咩味

大把大陸西係個度打卡 驚鬼

我又唔覺得係其他鋪漂出黎嘅香水味
似係佢成個商場啲冷氣吹出黎

yes 所以想知咩味

日日係樓上番工 好多大陸臭雞一袋二袋咁買野

咁呢個真嘅 如果個日唔係見客我都唔會去食 仲要講英文落單 嚇死

食咩野tea要幾千

窮傻仔神化置地 唔洗理 食完landmark cafe再行去食埋cova都唔需要幾千

講咁耐都冇人講係似咩味

唔好諗咁多啦屌你 啲律師全部中年肚腩呀叔嚟 你唔講邊鬼個知你做咩工呀 掛個牌係心口咩

人地拎d麵去餵狗渣

佢地點會食d咁cheap既野呀？

人地餐餐都五百以上

五十蚊個d係俾狗食

利申 狗都不如

係都青瓜味啦

冷氣有香薰

香精啊
就好似澳門銀河酒店都有陣香味

某d 位會撈埋陣咖啡味，其實幾撚奇怪

上次急屎去嗰度屙勁撚乾淨

係咪嗰陣金融味？有時去啲保險/金融地方都會聞到陣味

置地都唔係完全貴野，simply life都百幾蚊姐

k11都好香

班雞蟲噤個鐘仔都4,5舊啦

agger tips都俾幾百啦啲有錢人

IFC mall都會有

The one都好香 一入大門就聞到。我想知咩味

貴族既氣味

永遠唔會開放予公眾嘅洗手間（租戶要用智能卡拍卡入）

梗係啦依家咁多支那狗向果到行嚟行去

太子地鐵站都有好獨特嘅太子味

我就咁都行到入d 洗手間喎

k11係雲尼拿味，全國每間k11都有呢種味～

咪又係美心

OL d淫腳味

Sorry其實係我放屁果陣味

置地同ifc隻味係白茶味，k11就雲呢拿味
利申:做緊呢行

扮貼地

IFC朝早經過無乜野 到中午或者收工經過會聞到混合各種香水嘅味

根據以前教廣告個阿sir話
某d名店 商場係會專用某隻香水 而且係各分店統一
話d客聞到有親切感咁話啵

Landmark買衫好少款 新款次次都冇

ET大把chamber同audit firm
PB又多

佢間法國野好正

呢排腸胃唔係幾好 翻工果時不停放屁
應該就係你講果陣味

覆下樓主
大部分呢啲商場佢哋都會有佢哋嘅香薰
例如信和旗下嘅商場全部都係用信和佢嗰隻特別嘅香氛
大部分呢類嘅香薰都係搵專人去調教

有啲係佢旗下會有得買

Audit上到SM都唔係好高人工
Fund man 就話姐
你係咪中環返
Cafe landmark真心唔貴 佢龍蝦伊麵先2XX

不過律師好多都唔中意人轉數慢

萬邦行？

做reception大把時間化妝 執正D 實得
我而家先食完lunch 返去吹水

我成日去果頭睇醫生同搵fd

不了 而家喺office hea緊

其實有D fd係以前同屆同學咁

女仔點都要用下保濕同美白泥 就算唔化妝

屌個canteen 50 蚊有找啦

利 係個度返工但屋企住公屋

唔覺得

好舒服陣味 廁所又高質
k11個d就真係想嘔 臭的

果度廁所好污糟wor
我寧願去ifc

BTW 你去LKF好近 可以去識fd

以前嗰頭返學，日日放學都經過
但真係經過去搭地鐵 冇一間有小小小小能力入去行吓

正常架

佢地好多野都tailor made 架

例如佢地用個啲雲石，行內叫landmark 石

梗係獨特啦，邊似而家啲商場一式一樣

自爆係萬邦行做

屌 你不斷強調自己做receptionist

我連入去都唔夠膽

開口埋口都提住 又話自己零毛孔 咩心態

好明顯假膠，又問溝d專業人士有冇機

洗地水味黎

Hsbc呢？

有時行過d鋪頭都聞到陣味好香 成日都想入去問佢地隻係咩味 想買
但又怕嚇親人 有冇人試過真係問過

仲有好多垃圾audit狗係樓上ot添

返緊間鋪頭有賣香水 我地係會得閒就拎黎噴下
唔洗怕羞 可以問架

但有d係好明顯唔會有香水賣架喎 唔敢入去問 人地以為我變態

係樓上既fund做，d野食日日食食到嚴

我係中西區waterist，成區啲水都靠我送

係唔係LV男裝門口出面？

去過唔小次置地shopping 好多位都無香味，除左LV男裝對出個到有香味 但肯定唔係LV傳出黎 入到去唔覺呢隻味

停產之後置地咪冇置地味

係都青瓜味
係置地門外 成碟青瓜過大海
仲唔係青瓜味

haha fun

咁點解醫院診所又會有陣病味

消毒藥水味？

覺得幾香 幾鍾意聞

恰和大廈一陣藥水味